其實搵補習係自己有野唔識定係想搵人coach住?

請輸入內容

Coach

其實好少會知自已唔識啲咩
coach先搵到啲隱藏咗嘅弱點

same

其實諗緊到底係真係唔識定係冇自信
以前中學日日補課, 1個鐘ge content可以拖足幾日講

有人係你身邊mentally support 你其實個效率會唔會仲好

好難講

有啲係學校老師太垃圾
有啲係有人望住會專心啲
有啲係一多人就分心

我就三樣都係

外加畀咗錢補習社所以唔畀自己分心

Coach
但好難搵到夾嘅私補